廣州火車站疑似炒飛？

今日係廣州火車站諗住買飛返香港
點知個售票員竟然話無晒去深圳嘅飛
我心諗唔撚係掛而家只係夜晚9點姐
仲有成4-5班去深圳嘅車
咁都可以無飛？唔通今日真係咁多人？
我咁黑仔？
但係睇落又好少人
咁我就即刻去自動售票機睇下啦
屌 真係無飛
呢個時候成堆人走黎同你講
去深圳150蚊帶你入閳
聽落好似好吸引但係屌你老母
你帶我走後門入去
我到深圳咪又係無飛出唔到時又係要比錢補飛
計落我咪白白比150蚊你然後我自己再買張飛？
果下我忍唔住同佢地講唔撚洗
咁我見人係咁禁部售票機我就睇下咩事啦
原來佢地係禁刷新等人退票
咁我就立刻同佢地一樣係咁搶退票啦
幾經辛苦終於搶到啦
點知佢個付款方式得銀聯同支付寶
無得比現金咁都無問題
銀聯我有點知我想插張卡入部機果時
屌有野塞撚住左個卡位
咁我就諗住轉用支付寶比啦
反正之前淘寶買野有淨
一開電話先發現連wifi都無買條撚咩
最後只可以求人幫我用支付寶買
好彩有好心人幫忙
如果唔係真係唔洗返香港
上到車一睇屌咁撚少人同我講無晒飛？

最後只想講
炒飛死全家

有無人今日都買唔到飛

傻閪先返大陸
仲要唔買定來回飛on99咁

恭喜曬
香港人乜柒都炒 睇黎都molamola

又係冇現金
得中國人搭車？
on9政府，counter 又冇飛

無座都買唔到?
冇今日. 咪買明天囉.
然後照入閘. 坐餐車.

和諧號？
果陣賣飛條友話唔知八點定九點就最後一班
搞到我要stay多日

法定貨幣俾唔到錢. 要用其他商用機構既產品先俾到錢.

東站？

拿⋯⋯售票機有分現金/銀行卡。係咪自己無睇清楚呀

下次網上訂咗飛先

部機你有錢都買唔撚到啦 回鄉證唔得 只有大陸身分證先得

同埋一上到車無人唔代表一定要係廣州上 有中途站的

唔係實名㗎咩

我都唔知點解佢用部機買到 除非持有大陸二代身分證啦

微信好似有得買飛

有次星期日六點幾去到廣州東買飛去深圳
仆你個街已經賣到最尾幾班嘅車
遲多半個鐘買都買唔到嘅話都唔知點返香港

用回鄉證買到

鬼唔望你返到黎但隨即撞車死

中途站果啲只可以買企位
成車座位都無人

係

部機回鄉證scan 唔到架喎

部野右手邊有個卡位比你碌張回鄉證

試過同十幾七八個朋友去完長隆玩完食埋十點左右到廣州東站，去到又係話賣哂飛，結果就搭白牌van返深圳，我地十七八個人佢俾左架十二三人我地，十點三四左右開車十一點十左右已經到左深圳關口，程車超速，試過上高速前行逆缐，後來有同行朋友問返啲廣州朋友都講‘有無可能呀？’
利申：我未死
每位RMB$110

我都試過 勁驚俾人賣豬仔 試過一次下次去一定會一次過買定來回飛

新版回鄉證應該得
之前比老細安排左返大陸做野
返黎撘長途巴士
點知入個站好似e道咁要大陸身分證
我放長回鄉證照scan 到

樓至下次買唔到飛就買第二朝啦，6:xx果d 。通常都有飛既。然後衝閘上車(我果次都係跟人尾入站)，去到深圳會有睇飛。但係個staff係咁望望你張飛個目的地係深圳算，唔會睇你日期

BTW 個人覺得搭膠鐵好過

應該係真係賣晒
不過個個都係是旦買即日再上早班車
上之見過3個人每人俾50帶入閘
最後都係要補飛

買鳩鐵飛係要用App搶飛先買到 大陸啲野戇鳩鳩

咪玩啦

醒啲啦，
買左位既人唔一定係廣州上車的

搭大陸鐵路都唔買定車飛 一定無位

上個月有個星期日見到5點就已經賣晒當日既飛

佢有飛賣既話點會有錢唔賺
見到入面有位通常都係d人搭早幾班車走

識返支那
又有銀聯卡又有支付寶

都唔抵識用APP 買定飛先去火車站

你都係捐返落你阿媽個閪度算啦。

始終一日咁多班車返深圳，而且班次又咁密，其實好多人都預唔到會冇飛走

我教你，下次廣州到深圳冇，你就試廣州到東莞，廣州到樟木頭，廣州到平湖等等。上到車咪去到深圳先補票。

因為佢個系統好低能，去每個站都事先限定票數，所以深圳冇，有時東莞有。

識人就話知你咩名都入得啦

戇鳩仔依家先知？支那狗炒飛仲勁過你香港人

搭的士囉屌

入閘時張飛唔係要過機架咩？

入車站入面有飛就入得，入月台個閘on99跟實前面條友搏大霧

on9 入月台有人睇住

而家鐵路要用支付寶
根本on9
我上次又係 禁咗張飛 屌 有食現金位竟然冇用
佢得支付寶銀行咭微信 好在支付寶係強國版 又好在有d錢係入邊

你唔好老定 因為上次我兩點九到車站 要買四點二

個系統真係弱智

有個閘係人睇，佢hea check

大陸狗咁都未死？

on9 你搭過未
一入去成班人餓狗搶屎咁衝入去邊有人睇到你
我有次趕唔到，俾錢門口嗰啲人話帶我入去，點知就係咁推左我入閘

我都試過 之後直接上樓上買 去紅磡既飛

咁你搏到咪得囉
唔係繁忙時間 放大對眼check鳩住你 仲要唔止一條友check

地鐵可以用現金買,和諧號個d 點都要去counter

搏唔到係咪你比埋個巴打個份錢

以前去機都買到
我記得一五年高鐵都仲可以機入錢

題外話

試過有日係廣州東

下午6點幾先買飛

買到 9點幾十點

之後 都入到閘

上埋車

全部車卡 企滿人

原來好多都係買到好後時間嘅

司機開咪話超載
要人企散啲 先開到車

利申 條命仲係到

呢位巴打好大命

大陸D人都on999
係咁插隊
成日扮問野就插左入隊 都唔知買到幾時
真係理尻得佢次次求其買個時間就直接上車

check嗰條友淨係睇個地點架炸 唔會睇個時間
我上左車仲俾人check多次，條友淨係睇個地點冇錯，就俾返張飛我走左去
你係咪真係搭過

去到南站一樣未必有飛
睇下有冇巴士好過啦

因為d 人個個都衝閘
所以樓豬搭尾果幾班車就吉曬

中國鐵路個設計跟本就on99

人多又唔守秩序 咩設計都死

依家自動售票機一樣可以用現金買，個站d人佢地自己set幾多部可以收現金/銀行咭/支付寶，近期收現金既機比例少左就真既

上個月係廣州東番黎, 仲有機收現金同埋回鄉卡, 不過真係唔多
香港銀聯應該用唔到, 真係玩死人

識坐一定坐一等, 起馬有人查下飛
唔係位都冇得你坐

因為目的地距離近，我返深圳先80分鐘，但如果等張飛果班車可能要2個鐘以上

事實真係你無買啱張飛
你試過得唔代表個個都得 你咁唔敢寫包單100%唔會比人捉？ 搏唔到係咪你負責比人地份錢？

除左問我有無搭過 仲有咩要問

成個中国執柒咗佢喇

回鄉證都可以用自動售票機？

仲有依家啲人鍾意學埋啲蝗 亂買飛入閘 無啲秩序
基本奉公守法都唔識
一話佢地就會駁 "係大陸鬼會同你講守法"
跟住就會融入班餓狗搶屎嘅大陸人衝閘 柒到

我買左去廈門既飛，但過關塞住左兩個鐘遲左到所以上唔到車
之後有人教我咁做上下班車
上面有人教可以買聽日飛我先分享下，你咁勞氣又屈鳩我亂買飛做乜鳩

其實大陸如果冇位坐不嬲都鳩上
冇人會跟返自己果班車先上
所以先會出現樓主果重冇飛賣但大把位既情況
因為個個提早上左

一向都可以，但有d機刷卡果舊野讀唔到資料

深圳碌回鄉證買到

廣州東站碌晒全場既機都買唔到，要死死地氣去排counter

線嘅殘體係线

上個月試左3部, 有一部得

係搭高鐵先查得勁
普通站鬼理你咩

幾時先
呢幾年D機都已經可以用回鄉證
不過唔係部部機得

廣州東站最好去counter對出果堆售票機買, 少人又用到回鄉證, 不過有D機唔收現金

KFC一過安檢果堆售票機, 多人又大部份都用唔到回鄉證

咪撚學人拋書包啦
線同綫係異體字黎
啲人一齊用唔代表就係同一隻

明知守唔到就學日本咁賣自由座啦

好多人唔知一頭一尾都有售票機

咁你又係咁問鳩我有無搭過 ？
偷雞入仲大條道理
你唔諗下 萬一真係有人跟左你咁做
但係結果搏唔到自己要比返錢
對你就當然無影響 但條友就要硬食多張飛

我夠知係異體
你睇清楚啲佢highlight 啲乜

線 缐

咁條友咪真係聽日朝早搭囉
無損失架, 反正正常途徑佢都買唔到即日飛

係我highlight 既， 所以你既point 係乜？
係咪話緊我知用缐代替線係冇問題

仲衰, 到時爭位打交都似

而家買正班飛都要打交啦 .. (廣深動車的話)

今年八月

佢寫明可以用回鄉證，但係碌完冇反應，佢個野壞左呀

深圳站就輕鬆使用

屌 我尋日係廣州返香港
諗住唔洗排隊 用部自助售票機嘟通行證買啦
點知明明前面得5條友都等撚左半粒鐘
個system又load得慢
身邊不斷有男人話 有沒有人趕時間 可以馬上上車
有人問佢要加幾錢 要加成50 係張飛一半價有凸
我真係睬佢都on9
等到5點終於到我 又搞左5分鐘 無啦啦壞機
又要再排 到我嘅時候已經5點半
我真係屌佢祖宗十八代
有得坐嘅車要等到9點
最後求期買左張飛 直接上車
架車根本都仲有空位

有空位係因為d 人未上車

又或者買咗呢班車嘅人一早上咗早兩個鐘班車到咗深圳啦

試過，現金根本冇用 ，有的又玩實名，總知好撚麻煩，有支付寶好似會好的，但冇裝過呢的app

廣深線咁多客 又多咗站
根本唔應該用和諧號
用類似地鐵嘅通勤型列車先啱

7點幾8點已經賣緊尾班車既飛，你9點先到咩都無好正常，架車空係因為7點幾買左尾班車既人唔會等到10點，寧願坐返7點幾既車最多無位

搭過唔會留意唔到下話
我幾撚時大條道理，我又冇叫人亂買飛
咁你到買唔到飛/買錯飛嗰下唔咁做要點做啊
咪又係買返張飛，咁何來硬食啊
你乜撚國logic黎
燥底到傻撚左？

算啦，佢燥底到傻撚左，你講佢都唔明

屌 真係好撚柒

事但買張 再拿拿上最近個班企一鐘算啦